Продолжаем оработки по игре

Надо добавить сохранение в базу следующей информации об игре:
* От кого пришла команда
* Во сколько (время)
* Какой результат ( json где в качестве ключа игрок, в качестве значения - полученное сообщение)

После этого сделать форму логина ( юзернейм любой, пароль из конфига )
При успешной авторизации создаётся сессия ( использовать redis ), в сессию кладётся введённый юзернейм и его юзерагент

При наличии корректной сессии мы выводим этому пользователю
"Welcome, %username% from %useragent%
После этого выводятся 100 последних записей из базы

База для сообщений:
```
CREATE TABLE "commands" (
  "id" serial NOT NULL,
  "from" text NOT NULL,
  "command" text NOT NULL,
  "result" text NOT NULL,
  "time" integer NOT NULL
);
```